點解連登有班人要幫班香港明星做打手？

好開心，有人明白支持自己的文化的重要性，唔應該淨係識得一味踩。

老實講，香港流行文化今非昔比
我哋繼續用以前天王巨星/韓星的標準去判斷今日的香港新晉的歌手演員，真係好唔合理，亦對個生態冇幫助。

我想講的係有自己獨特的流行文化就係一堵圍牆，可以話俾人聽我哋同人吔係唔一樣。可以睇下台灣金馬獎冇咗鄰近地區參與，反而百花齊放。

所以希望大家可以戒咗咩都屌咗先呢個壞習慣

如果大家覺得有某啲表演者好好，有潛質，不妨推出嚟等多d人知，唔使次次有人問邊個邊個係乜水？

唔好咩都屌咗先，咩都踩咗先

以前乜鳩天王咪又係買歌返嚟改，樂壇得啖笑

anyone but 姜濤

好撚同意
咩都屌左先
仲要死撐話人地做得差
點解唔好好欣賞
就算真係覺得佢地唔值得
比d鼓勵
令佢地成為配得起呢個獎既人
唔好將現實世界遇到既不快發洩係網絡世界
一咪批鬥一味屌係對人地對自己唔會有任何幫助

香港而家鬼有星
請用歌手兩隻字

係咪得呢個標準來判斷係咪得啖笑？

以睇唔起香港嘢為榮

我冇睇喎
我冇聽喎

突顯自己品味一等

真
其實依嘉hit果堆歌都係好罐頭無聊
點解講到依嘉高質左咁

自己都唔撐自己人嘅話唔使妄想香港會有明星
然後班撚樣又會話個個都咁廢撐唔落，但有幾多係真係有留意有睇過先講出呢番說話

啱呀同班小粉紅咁中國乜撚嘢都係啱

同一個邏輯下小粉紅：點解成日話中國政府做得差姐中國政府做咗好多好嘢係你地唔識欣賞姐

冇就冇㗎啦嗰啲油頭粉面

咁唔係淨係得偶像嘅

用語言綁架你情緒

你聽普通話歌就係奶共

林二汶 何韻詩唱普通話歌就唔算奶

youtube都有d音樂人慢慢教唱歌

香港人仲停留起好唔好聽階段

邊忽好聽 唱到咩音都答唔出

日本歌一樣分析

人地冇分政治純聽歌

韓圑又有講

一早轉左聽kpop 好耐
得鬼閒理香港樂壇

ok轉聽其他地方冇問題
人地規模係大水平係高

但如果香港都有好音樂好電影，希望你都會支持下

咁冇理由預期大眾都係專業聽眾、專業觀眾

其實你講咗一個好現實的問題：香港人娛樂至上
大家肯俾錢睇marvel，都係為咗好睇姐
稍有深度的電影要觀眾思考的，係香港唔會係主流

但做到娛樂係第一步
做到藝術就係進步

例如tvb，其實單純娛樂都已經做唔到

所以大家應該支持香港想做好音樂電影的人

所以推廣更多音樂知識 踢走D偶像派

我由細到大都聽開歐美歌
廣東歌好少聽 有都係聽Dear Jane, Mr果啲
但都係少 中間gap左n年冇再支持廣東歌
依家聽番叱咤得獎既歌先發現有啲係算高質
佢地攞獎係實至名歸
我覺得冇得同邊個國家比
因為香港有佢自己獨特既風格
我一聽就知一定係香港先有既
不過呢幾年都miss左好多
我都唔夠膽話自己鐘意香港啦

唔支持起碼尊重下香港樂壇啦
好多歌手都唔差架
多左新血唔係好事咩
佢地有好大進步既空間 都有好多地方改善

不過我唸就算自己有留意番
我最鐘意既都唔會係廣東歌架啦
因為已經習慣左以前鐘意既歌
當然我覺得最煩果班人果班未聽過但又係咁踩本土歌手
一句批死就話人地唔得
你聽完冇興趣係一回事 未聽過又係另一回事
起碼用啲時間聽下先啦

你的做法係岩
但冇得咁二元對立

以電影為例
只做藝術片，一定好難做落去，因為曲高和寡

一定要有商業片，先有錢俾有諗法的人去拍藝術向的電影

好似王家衛以前的戲都唔收得

所以我好佩服 華晨宇

頂級唱勁但堅持非口水歌

呢d精神香港歌手邊學到

始終錢令人屈服